點睇VirginStone手繩

有人190讓兩條比我大家覺得點？

廿蚊同你接貨

手繩都要200
你傻撚左呀？
5蚊比多你啦

唔係咁講嘅 人地一件supreme又幾千，咪又一件衫

有性趣 咩樣

咁樣
回頭是岸決定淘寶